[強制檢疫規例延長] 港共政府怕海外港人9月返港投票??

入境強制檢疫法例 內地澳門台灣延至7月7日 海外至9月18日

新冠肺炎疫情持續，食䘙局局長陳肇始今日（2日）公布，第599C章由內地、澳門或台灣抵港人士的檢疫令會延至一個月至7月7日，599E章由任何海外國家或地區回港人士的檢疫令，則會延長3個月至9月18日。

她又指，未來廣東省等地區有條件放寬，首階段或可放寬部份港澳人士，但暫時仍在商討中，未有任何公布及時間表。

本港繼續有外來的輸入個案，今日再有兩宗由巴基斯坦返港的兩人確診。陳肇始表示，本港一直堅守三大原則及策略，包捨實施入境管制、圍堵策略、實施社交距離等，故在口岸管制方面，延長兩條法例的「日落條款」。

其中第599C章《若干到港人士強制檢疫規例》適用於由內地、澳門或台灣抵港人士的檢疫令一月，由6月7日延至7月7日屆滿；而第599E章《外國地區到港人士強制檢疫規例》則會由6月18日延長三個月至9月18日。在法例日落條款限期前，當局仍可以根據法例提早解除強制檢疫令。

陳肇始強調，未來或會在首階報段先有條件放寬廣東省等地區，及港澳人士，但細節仍在商討。至於中國以外及內疫情發展，政府日後會繼續留意，未來或會修定。

轉自支那01

本身想返來10零日投個票, 而家咪即係要返黎14日以上先投到, 增加海外港人返港投票難度??
我有冇理解錯

呀媽係女人

你無理解錯
擺明係玩呢d 行政操作favor 自己友 或者 打擊對家

當掌權後要打壓親中派親共派一樣可以用返同一招
甚至更辣

有無得jr

其實nothing new
只係大家對呢d 權力操作
太無經驗同見識咁解